七年感情原來咁脆弱，話完就完

七年感情原來咁脆弱，話完就完...

10幾年感情咪又係一樣

相信佢已經唔係一朝一夕
只係你覺得太突然

死假膠